《憂鬱之島》Blue Island | 香港抗爭紀錄片「眾籌」

《亂世備忘》陳梓桓導演．《地厚天高》《亂世備忘》任硯聰監製．《十年》蔡廉明聯合監製

正經野要推

推推

$10都得

push

Push

推

已捐

咁快爆左

由於 Kickstarter 要求一定要達到眾籌目標金額，方可取得眾籌款項，故此我們將目標金額定為港幣80萬元。扣除 Kickstarter的相關費用後，該目標金額可以支援八月進行的第二部份的劇情拍攝計劃，拍攝六、七十年代的場景重現及支薪本地製作團隊。

眾籌計劃達到港幣120萬元， 我們將有足夠資金完成整部電影，支援電影的後期製作、國際參展、本地放映。

Pish

支持

之後外國眾籌拍既催淚之城
點解無晒聲氣

你自己唔知就唔好話人無哂聲氣啦

如果你有份捐點會唔知個進度

我真係無捐
咁請問一下，佢地而家係咩進度啊？

push 已課

《催淚之城》眾籌至今已經半年。這半年香港、已至世界發生的事都超乎我們預計。武漢肺炎疫情、運動發展及與傳媒的聯絡都打亂了我們製作的時間表。片集的完成的日期有可能需要延至8月，並希望能在今年年底公開播映。為了讓國際觀眾更了解反送中運動的起源，我們仍傾向第一季以運動初期作結，但我們亦反覆思考怎麼在事件發生年半後仍能令觀眾有切身的感受。

兩星期前我們向支持者發放了問卷，收集大家接收明信片的意願，我們暫時收到大概30%的回覆。我們提提大家記緊參與問卷。選擇自取的朋友：我們估計能在全港大概20間的黃店提供自取明信片，各店鋪的地址容我們在6月時向大家發放。大家在取明信片時也請大家多多了解及支持該店鋪，一起壯大黃色經濟圈。

最後，感謝大家的支持，我們會定期在社交媒體上發布最新進度，請繼續關注及分享本計劃給你的親友！

《催淚之城》團隊上

岩岩google番
呢個我有捐wo，不過我記得係叫fd幫我捐埋

btw 好似有個外國人眾籌幫香港整紀錄片果個我無捐

依啲都叫正經嘢

點樣唔正經

back左

影像作為抗爭手段 - 15/06/20 「三不館」長版本